# CAE - __Laboratório de Banco de Dados (LBD)__

O projeto __LBD__ do CAE da UnB Gama é dependente do projeto RAIZ __cae_unb__.

Dicas iniciais para o projeto __LBD__ do CAE no GITLAB.

Acesse [cae/conteudo/unbfga/sbd2](https://sae.unb.br/cae/conteudo/unbfga/lbd/banco2_introducao.html)
